所有在外地避難嘅兄弟姊妹, 暫時唔好有回港嘅念頭

可能周梓樂同學嘅離開會令到你哋有返嚟幫手嘅念頭
但請冷靜